黃藍店舖

我想問丸龜係藍定黃？諗住返part-time，如果係藍就不了

我也順便問問龍豐藥房藍定黃，佢想問我要貨，藍就不鳥。

丸龜係紅

好似澄清左話係日本總公司全資？

丸龜90%中資

中資